屈穎妍應向裁判官林希維道歉

如果抱持「警察不會錯」的心態去審視案件，認定被告都是罪犯，那當然會認為凡判無罪都是「法官放犯」。然而根據《基本法》第87條「任何人…未經司法機關判罪之前均假定無罪」，法官審理刑事案件時應確保毫無合理疑點才判被告罪成。

法庭判決絕對可以評論、批評，但屈穎妍一面聲稱「香港司法獨立，我們不能月旦法官判決」，又一面曲解判決理由甚至夾帶錯誤陳述，字裏行間暗示裁判官林希維判決不公，無論出於無知抑或刻意誤導讀者，都應該道歉。

黃衛兵唔發動群眾力量批鬥佢？

咁快就見到有個blocked user 入嚟

Stop making stuff people family

你快槍手？ 成日用個快字？

推

點樣先叫唔快？

成分鐘都唔快？

定你係青頭仔，一分鐘就派報紙呀

Poor you 青頭仔

一分鐘男

洗唔洗幫你pub下呀早洩男

閹人笑人派報紙？ 笑話

廢撚

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

算吧啦一分鐘

追捕兩米黑鬼?

你不如自宮算啦得一分鐘

仲廢撚過閹人

咁多黃衛兵唔批鬥屈穎妍 係度屌人老母

咁快連人都唔認

原來你唔止性功能有問題，有埋讀寫障礙

唔係 你自認閹賊 點夠你黎

好用唔用，用「黃衛兵」「黃納粹」呢啲分化狗專用詞
有咩居心?分化手足呀?

哇，我點認我係閹人

原來你仲係思覺失調

你真係幻想力豐富咗d呀早洩男

咁又慘d,睇你都係毒撚嚟，你ff太多了導致思覺失調

黃衛兵咋 唔好識上綱上線 咩分化唔好學埋老共d招先得架
鬥屈穎研就唔見影 仲屌人老母

推 願榮光歸香港

用老豆老母Fb ac 去save HK 批鬥佢。法官同警察都係so call公正嚴明，你咁樣姐係認同黃絲所講法治已死，俾佢哋得拯。

平時你亂講野都由我都你，今次一定要要求你對法官同警察道歉

push

個post俾場罵戰騎劫咗
Push

呢啲過街老鼠其實冇人理

Sad

咁佢真係姓屈喎

姓屈

Push

你老母俾狗屌

up

off topic
哥哥開無雙槍殺D死黑警真係睇到人好爽

傻鳩 路過屌你下老母先

老鳳好波

好波

佢第一句就引戰，咪成全佢當推post 囉

正呀咁多人幫推 抵屌喇

正 好多ac 幫推

stop making stupid 藍屍文妓 famous

依家藍絲就係覺得狗做咩都岩

老香認同

希維bb冇做錯到

唔好岡講 去恐嚇市民大眾不安啦

我下星期仲要去書展同海洋公園

Don't make stupid people famous

我建議你收貴D ，因為越黎越難有人理你。
加多1 蚊最少。

黃衛兵批鬥自己人最叻
屈穎研唔見批鬥 笑了

罵戰冇所謂 大家入黎推post 就得

咁幾時組隊批屈呀姨，gogogo

條五毛好嬲好嬲

一齊出發

嬲豬 一齊推

好嬲好嬲呀

條五毛點解咁嬲

條五毛好嬲呀好嬲呀